老鼠膠呢招有無得諗？

邊度買

可以老鼠膠加鐵釘

［TG功能］就算你真的被捕了 手足都一定知你身份嘅方法！！！

五金鋪？

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

和理非聽日必須準備物資！

日本城有一板板個啲買

應該一罐罐一桶桶嗰種先夠力

一定面好大量先有用

一板板都好癲

一人買一板

呢個有機 又易攪